史達寧+莫拉達 一齊爆發，是否天文現象?

丁力球會不嬲勁 朗迷冇英超就收皮啦

從你口中讚C朗先係

王騎而家睇意甲

利記今季奪冠先係